覺唔覺啲酒店開咁多好無謂？

根本都唔知開黎做乜9 淨係比間房啲遊客瞓 又唔係要個位黎放啲product
離島/ 新界都算 市區真係on撚柒99 浪費資源
對個到附近既人又冇好處 變相少左真係幫襯到既鋪頭
咁多錢拎黎開酒店晒電唔環保 不如搞VR旅遊做多啲好過啦 冇咁擾民

利申屋企樓下一條街 過半都係酒店dllm

正皮 = 覺 快啲收皮唔該
負皮 = 開多幾間係我樓下

唔洗爆房?